全世界更激烈嘅排華意識開始爆發，香港人點算？

你要明白呢個世界上不熟政治嘅人佔多數
好多鬼仔歧視華人
好多鬼仔分唔清HK同支那
好多鬼仔好信世衛講嘅嘢
好多鬼仔唔知世衛奶緊共

我哋圍爈笑完新加坡意大利南韓就好夠啦
對外一定要教育鬼仔區分HK同支那

所以今次係一個機會
我哋要繼續打響條國際線
更明確同外國人講

香港人已經盡咗力控制疫情
我哋無社區超級大爆發
靠嘅係每一個熱心愛人嘅香港公民
靠嘅係自己
並唔係無能嘅殺人政府
呢嗰政權唔再係服務市民
我哋好早就同政府割咗蓆
香港政府代表唔到香港人
支那更加唔係
唔好好再信佢哋嘅政治show

當全世界開始對武漢肺炎封鎖嘅時候
香港政府堅持開放關口表示無任歡迎
醫護罷工只係想落實封關同有足夠防護裝備
就道德捆綁醫護
扭曲佢哋嘅犧牲救人精神
仲清算反對聲音
但就提供更好裝備俾警察
好多香港人奮力係世界各地
為醫護撲到防疫物資
政府只開設口罩投標擘開口等人喂再宣布失敗
香港人要自救之餘
仲發揮埋互助精神幫助市民

下次遇到唔清楚HK局勢嘅人
唔好死要同人拗HK not 支那
試下對人細心聆聽(忍住啖氣)用心回應(擊破佢論點)耐心解釋(教化佢)
溝通唔到就抌低句HK not支那走人(唔好9理佢搵過下個)

「外國人撚識分你係香港人定支那人咩？」其實有得拆

打到上BBC/ CNN就得

對家派錢同捐薪維穩
呢d唔係小恩小惠 施捨
係應份

我哋唔行動 唔做主動等幾時啊

Tui tui tui

I am from Hong Kong, not China 翻譯成17國語言印tee

如果發展成要消滅所謂華人嘅話，我唔介意死埋一份。

中國人死哂我就心滿意足。

推阿
打倒fucking Chinazi

舉腳支持

HK NOT CHI NA

邊個話無社區爆發？你同連登作對？

推

我指對比新加坡意大利呢d奶共國

文宣反中

Tui1

驚閪咩,比啲白左食下屎先啦

Tui2

雙管齊下, 繼續撥火
同美國人講: 中國人話係你哋輸出病毒
同韓國人講: 中國人話係你哋輸出病毒
同日本人講: 中國人話係你哋輸出病毒
同意大利人講: 中國人話係你哋輸出病毒

其實依家香港係國際上越出名，對我哋越有利

推3推4

再推

繼續推起國際戰線

唔使下下一定做悲劇英雄嘅

HK =/= China

THANK YOU FOR SUPPORTING HK's DEMOCRACY
WE ARE NOT PART OF THE COMMUNIST CHINA

independence hongkong
hongkong is not china tee

俾人發現會有反效果
班支那賤畜會自動講

無錯，無論對家定我哋都係想求同排異

up

排埋一份

我諗呢個都算係一個行動po

其實最有noise係香港大規模排中
但好難做到

毁滅支那

所以我哋更加要尋求認同

一定要整返個not fucking Chinese 嘅襟章
唔係以後真係會去去下旅行被人打

當日本人都比人認錯係中國人，我諗有無機會比你解釋都係一個問題

畫面一定好震撼

試下俾佢哋知道我哋同佢哋企喺同一陣線

認真唔講笑堅會打

仲有外掛問題大家幫幫手

一路打
一路屌佢地污染香港
再一路大大聲話自己唔撚係支那種

如果聯合到台韓日人圍毆支那種就更壯觀

1

依家要打國際線
更加要等外國分清香港同支那
係排支唔好排華

香港一定唔會排華
雖然最識分本地人同中國人
但大家都係一家人
要相親相愛

Push

劈頭話佢
Fking Chinese
HK not Chi na
佢明就得

智障另計

我唔準講係排華⋯係排中國

一齊排支

攬炒你估係口號

教佢打機見到支那人打8964free hk hk not chi na同佢say hi

pish

話說上年抗爭嗰陣好多香港reddit post推到上熱門，吸引到鬼佬嘅注意，可以教育下佢地香港同中國人嘅分別。

依家既然連外國都舐緊嘢，我諗住一定有武漢肺炎嘅post推到上熱門可以趁機講下香港政府有幾垃圾同埋香港同中國嘅分別。
點知搵極都搵唔到熱門嘅肺炎post

可以reddit真係美國人用多，而佢地真係唔驚

仆晒街⋯business trip想book Airbnb 一知你係香港人就秒reject

#StandWithHK ？

呢個係一個好簡單嘅國際線
大家一齊打啦，要再次集中美國注意力

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

然後我改咗去gup住CNN幾時出肺炎新聞post然後去comment

中國人嘅思想，唔被西方殖民翻一百幾十年，好難搞，更何況佢地仲多個民革。唔做得切切底底好難搞翻掂，佢地完全係禮樂崩壞。

得喎去埋4chan周圍講佢哋污染香港一齊排支那人

轉佢去排共！

首先有北歐依家聆聽緊許勇

大家努力呀

#FreeHK

方向正確

一齊叫佢地罷買中国貨

無錯，
要快

其實上年反送中 都救左香港一命，起碼引起多d 外國人知道 HK =/= China

但唔夠，而家更應該大力宣傳

HONG KONG IS NOT CHINA

北歐未有事之前好似人間樂土咁
同澳洲加拿大依啲俾中國人佔據曬嘅地方相比，同奶共嘅國相比，佢好似係最後可以走佬嘅國家。

但我都估到，嗰陣係人間樂土只不過係中國人未搞佢。當中國人一搞佢？以北歐依啲咁大愛咁天真嘅地方，一搞就死得快過澳洲

Hong Kong is not China

Hong Kong Independence

The only way out

無錯，中國人係世界毒瘤，同佢地攬炒，還世界一片淨土

排華仲好，反而係怕其他國家領導階層因為經濟被攬炒唔敢反中國面，變左今次中國嬴返轉頭

好多時都係咁
屌都費事

主動排中
投名狀
垃圾種族人人得而誅之

香港一齊反 一齊割

Hong Kong is part of Japan

辣慶維京人，仲想走？

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

要再登報

呢個時候講
今日香港明日意大利
今日香港明日_ _
絕對適用

香港人比佢地更排華

#Anti-Chinazi

下一步係手段
Twitter 唔洗講，仲有咩？Letter to the Editor to foreign press?

好多都當你Chinese

2019下半年香港話哂上過幾次國際頭條
唔多唔少都應該分到香港同中國啩
至於印象分就要由個人做起
at least去旅行時一定要當自己係香港親善大使咁嘅身分
有禮貌，尊重當地文化，強調自己係HongKonger!

其實拆中資鋪都已經算
不過未去到最高level啫

HK is NOT China

逢紅必反⋯⋯⋯
好快就會做到example 俾全世界睇

最先應該係英國既華為

香港人點算？香港人咪話要移民 繼續俾人排囉

依家北歐對中國態度係點樣？唔熟北歐

咁樣都算racist

由國際封埋我地囉
最好攬炒

要做個堂堂正正嘅人 就唔好撚移民 要吹起anti-chinazi個風

好難上到reddit熱門，reddit無推post功能
一係去r/unpopularopinion 搏下有無人upvote/comment? 可能會上controversial
r/hongkong一定有人理不過大多係circlejerk

利申：我都係啱啱跟進緊北歐點

真心講句，只要可以令到全球圍攻支那、排華，意識到支那對全世界安全威脅！我就算被拉落水，成為被排斥一群又有乜所謂！最緊要係支爆！要救香港，惟有支那滅亡！

Link? I want to help upvote

打埋一份

真

打頂頭個SUB,再打16.1k個標題

好彩之前抗爭打左d底
都有人識HK is not China

HK is not Chi Na

我唔係諗住自己開post上熱門，我係想搵喺熱門嘅肺炎post入去comment

本身期望會有嚟自r/worldnews嘅肺炎post上到global熱門

試過喺r/askreddit開，吸引唔到人入

唔好咁天真啦 就算無肺炎 都排華nigger架啦

upvote

屌 好中肯 好多外國人都防疫意識都係咁
呢個世界係咪痴線㗎

Push push push

去親外國都著住，無咁易俾人打。

一定會掛係個袋到

有用post 推

#hkNotChina

反送中救左香港台灣

我一直有打Reddit線 不過帳號係之前住美國時開所以你見到都可能覺得我係外國人

我基本上避開hongkong同china sub
因為手足已經佔優
而家主打worldnews同coronavirus(以及類似嘅sub) 發覺多咗好多五毛 水準幾高有啲扮外國人好似

雖然多數屌鳩佢CCP shill都攞到upvote 但係唔好忽視對方越嚟越用力

起碼身處海外嘅香港手足喺日常生活上入鄉隨俗
行為舉止絕對唔可以好似支那人咁咁污糟邋遢無禮

英文YouTube channel 得唔得

外國人見到華人會講fuck china，你只要好開心咁同佢一齊講fuck china就得

但支那之前真係有講過話病毒源頭係外國 仲數咗一抽國家名出嚟

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

係時候推廣粵語
比外國人知道香港人主要語言係粵語
同時最有效濾走一大班大6人既方法

冇計 啲人一萬蚊就收買到 盡做囉

起碼已經開咗個頭 我哋再接再厲

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時可以同反送中放埋一齊黎比外國人知
香港人好多人對中共施壓好不滿

HK is not China

成撚日話鬼佬撚識分
黃皮膚就當他大劣人
今次咪畀機會你地 整識別 突顯你唔係大劣人囉

わたしは中国人ではありません

點樣宣傳？

日本人一望已經有唔同，咪又係俾人打
班white trash自己垃圾，學校成日俾亞洲人超過自己（我知科研方面西方反而勁啲，但外國有幾多人做研究？）根本一早想歧視，搵唔到位入咋
你仲要人學識分香港人中國人

香港人不嬲都排中

配合世界 打爆中共

Hong Kong Government is RUBBISH

但我舉唔到例話俾人聽香港人/支那人/繁體支那人嘅分別...

第一步最有效方法就係 粵語 同 普通話
單係用粵語 就已經濾走好多人
放埋係反送中一齊宣傳
香港人同支那豬有別

如果外國 真係會分
仲可以令粵語有返d 國際地位

push

Pish

推！

最好，希望八國聯軍再打多次中國

要教佢地加速反共

越反共越好

同佢講共產黨禍害全球
一帶一路經濟侵略
香港人正正就係反共

不嬲都打柒支那狗

特別係外國讀書嗰啲 幫幫手
唔係嘅話你有日落club都會比鬼仔私了

721 831 101 1111

香港人排埋一份

之前有人整左個香港抗疫guide 有講香港成功抗sars 同好快得到中國資訊傳翻做英文都係好既切入方法令國際覺得香港幫到手，唔似班支那人

可以一齊Set 個hashtag spread HK 抗疫資訊

啲外國人根本唔care
連日本人都打啦

I am not fucking Chinese

係咪要登報

r/coronavirus 開始hit 但係俾大量坡狗支那狗佔據

咁你人地打你果陣 你還拖
同人講i am not fucking Chinese

唔好好似支那人咁撚怕事

樓主係咪未去過外國，啲鬼佬戇鳩㗎喎，理撚得你香港人定芝麻仁

如果全世界要屠殺支那豬，我會買定香檳，留響香港，等支那豬死哂，世界和復回平先至衝出香港

如果可以殺晒班支那人
我唔介意一世留香港攬炒
為地球出一分力

港共政府不代表香港人！！

光復香港，時代革命！

拒絕沉淪，獨立自救！

佢地排華就一定排
不過你教佢地點分支那狗同香港人就好難
因為對佢地無好處
俾貼士考
教佢地做好啲個人衛生
再落credit番香港人好過

同中共一齊死，我唔介意

為咗滅華，香港人在所不辭

pp

知唔知咩叫攬炒?香港而家好大獲
你覺得人地淨係關心你好唔好人咩?只要你同疫情扯上關係就要岐視你班垃圾香港人 日本韓國無一幸免
香港人就係同大陸閪攬炒 一齊死
面對現實吧喇

推，我哋要顯示出，香港人都係文明世界嘅一員

垃圾支那鬼國

人地係種族歧視，見你唔係白人就搵嘢搞你
武漢肺炎只係一個借口去搞你
就算你攞本 外國passport 都冇用嫁

我地幾百萬 換佢地十四億 已贏

出咗嘅我一定會買

Hongkong is not China!

排埋一份囉

岩 應該食住個勢上

同世界一齊排支那
日日Twitter Hong Kong is not China

香港獨立

hk is not chi-na

pish

其實同香港一樣，假設印度有事，有世紀大病，我諗好多香港人見到南亞人種首先會有避忌，因為唔知道你係孟加拉、巴基斯坦定斯里蘭卡，但還是本土出生...

根本就唔會理你係邊度人 係華人就會排 有個台灣留學日本人youtuber返左日本起餐廳做實驗講普通話睇下會唔會比人歧視 附近D食客聽到佢講普通話都即刻驚左佢 連華人都分唔到你叫其他人點分

係
利申BC 人在英國經歷緊

正如印尼亞齊，當地人傾向認自己做亞齊人多於印尼人，但好多外人心目中，亞齊人=印尼人，我哋都冇乜人會細分呢啲嘢。

攬炒冇問題，對外宣揚救藏族手足就ok

掛牌仔

推！！！

台灣最慘，要識中文先分得清佢地d口音

著衫要印：Hong Kong is not China
保命用

你呢個做法ok喎，熱門應該會有肺炎po

話自己係英國人囉

CNN 會企喺香港人果邊？

謝

Hong Kong protests are growing smaller but more violent and ugly
CNN Digital Expansion 2017. James Griffiths
By James Griffiths, CNN

Updated 0625 GMT (1425 HKT) September 18, 2019

打國際線？你班死仆街成日開post笑鳩其他國家防疫 成日以為自己幾撚勁 樹敵就最撚叻

一定要打好國際線
令全世界唔會歧視香港人 保香港人安全!!!!

支那人死全家

支那係累鳩哂所有亞裔都比人排
唯一岀路帶頭排鳩支那人先
要做最激嗰個
另全界都知

佢地點寫唔重要
最好寫明係targeting Chinese

We got to clarify that infected Chinese people able to travel everywhere via Hong Kong because of the shitty hk government Carrie lam, she has to take responsible for virus spreading

香港如果唔係反送中，一早變左武漢咁啦。

真，對家都有真心supporter

Hong kong is not chi na

HK IS NOT CHINA

d 撚樣成日話外國人鬼識分香港人
人地唔識分咪教到人地分

呢 d 撚樣同成日話人唔識用 linux 一鳩樣

psuh

我都係

班支那人真係有咁講
之前睇過個post
成班cls

可以生產一 d 識別章比黃店比同路人

人地一句問你passport 寫乜國藉？
完

捐去公益金
轉個圈又落番自己袋

全民豬咀冇用都睇得下，又見唔到樣

其實由一開始，我地就當支那敵人，我地要話比全世界聽要同我地企同一陣線

到最後，世界只剩返 感染者 同 未感染者 兩大勢力
繼wwii cold war後世界再一次大洗牌

紅燒隔離雞

港女就好
利申仔

半年前將投名狀可能會幫到海外手足比人打少幾拳

British National (Overseas)

有撚用... 我自己去過美國住 知道人地歧視係歧視亞洲人多... 睇樣就夠...根本唔撚會理你真國藉係咩

剩係呢段嘢已經可以boycott CNN

加入埋排斥佢地
同世界宣揚

呢個時候登報有冇用？

詳細描述中國疫情失控
澄清香港唔同中國，但特區政府破壞一國兩制

某條粉腸問過，“你們在國外有需要的時候是甚麼領事館幫你”，就憑呢句就應該諗下點攞其他passport

所以BNO平權有好微妙作用,唔只比你移民

換返本BNO先最實際

你好彩有BNO 香港有幾多萬人揸住本火車頭

排華意識本身係針對緊華人 ethnic Chinese 而唔係PRC 歷史過去嘅排華事件都係針對華人 唔理你係台灣香港定大陸人 佢地都照搞你 去到後尾見黃種人就搞

我地都要排支

鬼仔on9架？

排斥返佢地

不如香港都排埋一份啦

呢次武漢肺炎令到全世界仆街，其實係一次好有效既大型民宣，各位要好好把握

但我更希望我日後拎住本passport上嘅nationality係寫Hong Kong

ethnicity冇得改我接受，但nationality可以改，某國就強制將7百萬人嘅nationality由1997年7月1日起改成Chinese,你回想下就會覺得不可思議地荒謬

既然1997年7月1日可以咁做，我哋日後一樣可以改返一個切合香港人嘅nationality

721

實際行動
1.登多次報/utube廣告說明hk is not china
係國際帶頭公開屌柒中國
2.設計周邊商品去旅行用 以識別身分

好暢快。我無錢旅行。廢老藍絲去外國畀人蝦係抵死。

冇用 佢哋依家係民族主義 唔會理你拎咩護照 只要你係亞洲人樣就有機會歧視你

班粉紅同HK班藍屍已經講緊支那武漢肺炎係美國流感啦

即使西方國家真係有所謂「排華」，都只是少數人所為，也是不為主流社會所接納的行為。

人地要排華 係排你個ethnicity 你估排你個nationality? 我去到歐洲 一句說話都無講過 都比一個路過嘅人話ching Chong 佢連我係咪華裔都唔知 鬼佬要racist 你 佢真係撚理你nationality

不如拍片？
講下呢段時期攻府係點
而人民係點面對？

呢個真，加埋環球時報做source

尤其係意大利嗰啲地方，著住佢隨時可以保命，抗性+5。

P牌無力一推
呢句一聽自然知香港人唔係中國人

撒4中国人符合各國利益

推 做文宣

最新觀點：五大訴求唔包括爭取功能組別架！

繼續歧視！支那死清光！

Hong kong is not asian

問題係佢地比較自己國家無能同中國嘅果斷
佢哋都會認為其他國家優勝 甚至欣賞
亦即係話WHO講得啱冇奶

連登成日當宣傳就一定煲大到件事
現實根本另一回事

所以我覺得應該講We are Asian (Hongkonger) / (Japanese) 等等，令外國人分到我哋唔係大陸人 ，同時拉日韓台等其他東南亞人企係我哋嗰邊(Not from PRC)

根本就同亞洲人攬炒無得避
人哋外國人根本唔會分

外國如果排華 香港應該排埋一份

調教佢

港猪無得去旅行

過去一年香港成為左反中既焦點 希望外國人有眼睇到

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

好落力Twitter

呢大半年香港出曬名 好多人都知hong kong is not china

日本人都比人當支那人既時候你想香港人點避

超雄會衝出黎

做文宣要簡潔，同埋要多人
你打呢一大堆野邊個會理

只要係國際post返梁游係立法會莊嚴嘅表明立場就得

其實race 嚟講我哋都係Chinese
但政治上我哋完全分開
唔係個個亞洲人都係mainlanders

要幫埋其他亞洲人 因為佢哋都係受害者
我有朋友喺義大利讀書都畀人歧視（不是香港人）
咁樣先可以爭取更多支持

幫手排華

其實佢哋係鬧Fking Chinese 。咁香港人又唔係Chinese，咪大聲啲話比佢哋聽。
排華假像只係支人大肆宣傳拉埋其他亞洲人落水嘅手法。

要攬炒！

警暴未除

五大訴求未落實

一日都唔可以比中共走落去

自保： 條張紙寫自己係Hong konger not Chinese

咁都算悲劇英雄？
我純粹係真心覺得如果全世界終於醒覺要消滅中國人，咁我唔介意被誤會係中國人咋。

中國最邪惡嘅唔係領導獨裁，而係人民愚蠢盲目相信領導。

根本同哥布林係冇分別。

香港人除左識假手於人做free rider仲識咩

龜縮在香港永不出國

我地一定要同支那人劃清界線、班大中華撚食屎啦

最好笑係香港唔會發生排華

畀人排埋一份又如何

屠支係我既夢想
我希望有一日我地香港人會逐家逐戶拍門，徹底清除煲冬瓜人口

其實有手足係新移民嚟

一齊排華囉
反正新加坡都係咁

會排華嘅人 通常就係d無受教育嘅人做
係針對外表 人種 膚色 語言
同無人歧視力加嘅時候會睇佢本passport一樣
所以樓主講嘅一切都係無用
會理依d外國政治 detail嘅 通常都係讀過下書 係文明國家 即係左膠 根本就算驚都唔會明目張膽咁歧視
哂氣

利申, 讚成攬炒, 寧願俾人歧視埋一份

共享中國人榮耀囉 唔係點

721831

繼續去旅行乞鳩人憎啦

正

幫手推一推，打擊5毛

對付連登5毛

其實唔好話華人，喺歐洲見到你黃皮膚都屌咗先，理撚得你華人定韓仔

各位朋友潑火

依家日韓都爆成咁 應該全部asian都被歧視..

無錯！死柒婆立蒙面法，高院輸咗仲要上訴！

chinazi

I 'm not fucking chinese
#infc

到時扮中國人，大聲講自己係武漢，周圍打爛晒啲野
等人更仇恨中國

直接d講，係要清洗四代支那豬，支那豬個曾孫由出世開始已經要接受普世價值教育。否則只要個孫接受過支那教育，都會係毒瘤

睇返曬大家嘅comments，集結大家嘅意見，小弟有個膽粗粗咗dd嘅想法

香港人好唔好再登報？#hongkongerstandwithyou

一隻手指～一支國旗，加句fuck the Chinese

外遊必備

我依家每日都同我啲外國friend講點分香港人同支那人 (第一句一定係Hong Kong is not China)

出街瞭交打班white trash 你估會同你研究東亞政治？
總知東亞樣就係chinks就係抵打

經過今多個月佢都分唔到香港同中國，我覺得你唔會改變到佢

到而家班友中國日本都未分到
要分到中國香港可能要多100年先得

冇點算，一係繼續踎喺屋企防疫，一係同全世界排埋一份

「輸出病毒」 改做輸出「武漢肺炎病毒 (Wuhan coronavirus)」

應該玩二分法
用語言，即廣東話=香港人；普通話＝支那人
呢樣好重要，香港黃店多數都係用呢樣野踢走藍絲同支那人

應該提佢地Mandarin are Virus!
Cantonese are not Virus

唔介意咁樣攬炒，人類最大功德